<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Mapeado Colaborativo</title>
    <link>http://mapcolabora.org/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on Mapeado Colaborativo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <managingEditor>mapeadocolaborativo@gmail.com (Mapeado Colaborativo)</managingEditor>
    <webMaster>mapeadocolaborativo@gmail.com (Mapeado Colaborativo)</webMaster>
    
	<atom:link href="http://mapcolabora.org/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Personas</title>
      <link>http://mapcolabora.org/personas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>mapeadocolaborativo@gmail.com (Mapeado Colaborativo)</author>
      <guid>http://mapcolabora.org/personas/</guid>
      <description>Estas somos algunas de las personas que estamos impulsando Mapeado Colaborativo. No obstante, el grupo no sería posible sin las personas que han ido participando en las distintas actividades que hemos ido organizando y a quienes agradecemos su participación. Si quieres figurar en esta lista, anímate a escribirnos a mapcolabora &amp;lt;arroba&amp;gt; gmail.com y explícanos cómo te gustaría participar en el desarrollo del grupo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre nosotros</title>
      <link>http://mapcolabora.org/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>mapeadocolaborativo@gmail.com (Mapeado Colaborativo)</author>
      <guid>http://mapcolabora.org/page/about/</guid>
      <description>Mapeado Colaborativo es uno de los grupos residentes en Zaragoza Activa que nace en marzo de 2016 como grupo de investigación/acción para la innovación ciudadana y la canalización de la inteligencia colectiva. Su fin es la creación de mapas colaborativos al servicio de la ciudadanía, a través de la concienciación sobre la importancia de la información geográfica en nuestro día a día y la promoción de herramientas y conocimientos para que colectivos y personas tengan la capacidad de realizar procesos de generación de información geográfica voluntaria y participativa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>